旺角青年墮樓案 警方表示傷者自稱醉酒仆傷 改列有人意外受傷處理。

【Now新聞台】旺角凌晨持續衝突期間，一名青年懷疑被追捕時從高處墮樓。警方其後表示，傷者因醉酒仆倒受傷，改列有人意外受傷處理。

16歲傷者手腳跌傷，被送到伊利沙伯醫院時清醒。他的親友接獲通知到醫院陪伴及了解情況。

警方表示，在醫院向傷者調查後，有人聲稱曾經飲酒，懷疑受酒精影響下仆倒受傷。

凌晨約二時三十分，一批防暴警員在旺角一帶驅逐聚集市民時，傳出有人在長沙街與砵蘭街交界一幢大廈從高處墮樓跌落一處草叢，警方到場處理期間引來大批市民圍觀。

現場消息稱，警方一度舉旗警告，並向圍觀人士射胡椒噴霧，有兩個人受傷。另外兩名男子懷疑鬧事，被警方制服帶走。當警方準備離開時，突然有警員從車上擲出一個催淚彈驅散市民。

事件持續至清晨五時許，警方清理彌敦道路障後撤離，市民亦陸續散去。

私人檢控

16歲可以飲酒？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

被醉酒

屌你老母狗